612 我們差點擊退黑警

【引渡惡法】港台司機中彈心臟一度停頓 記協港台工會譴責事件

如果612，位路過司機救唔番，成場運動會唔會唔同哂。

禁多負評係點解?

你仲救唔返呀，去死啦屌你老母

我意思係班黑警開槍打中個無辜， 佢地會唔會之後唔敢亂用槍械
(支持記者不受傷不流血) 我說如果

我意思係班黑警開槍打中個無辜， 佢地會唔會之後唔敢亂用槍械

(支持記者不受傷不流血) 我說如果

黑警宜家濫權情況大家有目共睹

點解咁黑心想人死？人死贏都唔開心

我唔想任何人死。只係假設"如果", 因了解到當時人宜家唔係病危先用黎做例子

只係分析番果陣如果冇medic, 班黑警事後實比人吊死

Btw 港島見呀

想人死係林病， 而開槍果個先係令人死果個。 我地控制唔到

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

幫推
光復香港 時代革命

[重要] [跪求勇武巴絲入黎]西環伏味好濃！！！！

如果如果
如果69唔係恢復二讀
如果唔係暫緩唔係壽終正寢

開此post目的係比班mon post狗知，佢地之前差啲奶嘢。 要班狗今後開槍前諗清諗楚，唔好再開任何槍 包括催淚彈

你都岩既，時間過左去 邊有如果。
執齊野 準備出門口算